# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-03 19:46-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-03 03:20-0400\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"

#: ../wp-plugin/action-optv3.php:26 ../wp-plugin/action-submit-code.php:733
#, php-format
msgid ""
"Submitted data (program and/or test input) too large. Reduce size or <a href "
"= \"%s\">run at home</a>."
msgstr ""
"提交数据 （程序和/或测试输入） 太大。减少尺寸或<a href=\"%s\">在家里运行</"
"a>。"

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:31
#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:169 ../wp-plugin/plugin-utilities.php:579
#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:116
#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:121
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:541
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:547
msgid "CS Circles Assistant"
msgstr "计算机科学圈小助手"

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:35
msgid "CS Circles"
msgstr "计算机科学圈"

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:35
msgid "message about"
msgstr "信息有关："

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:38
#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:593
msgid "To send a reply message, please visit"
msgstr "要发送回复消息，请访问"

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:40
#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:595
msgid "Problem URL:"
msgstr "问题 URL："

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:41
#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:596
msgid "Sent by CS Circles"
msgstr "由计算机科学圈发送"

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:61
msgid "SENT:"
msgstr "已发送："

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:62
#, php-format
msgid "THIS IS A COPY of a message you sent to %s."
msgstr "这是一条被你发送到 %s 的消息副本。"

#: ../wp-plugin/action-send-message.php:103
msgid "The user sent this code with the message:"
msgstr "用户发送这个代码的消息 ︰"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:322
#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:338
msgid "Program gave the following output:"
msgstr "程序给出了以下输出"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:325
msgid "Program gave the following correct output:"
msgstr "程序给出了以下正确输出："

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:336
#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:346
msgid "Program printed no output."
msgstr "程序没有可输出的打印。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:349
msgid "(Did you forget to use </i><code>print</code><i>?)"
msgstr "(你是否忘记了使用 </i><code>print</code><i>?)"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:354
msgid "Program output:"
msgstr "程序输出："

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:357
msgid "Expected this correct output:"
msgstr "这将是正确的输出："

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:535
msgid "Before running your code:"
msgstr "在运行你的代码之前："

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:540
msgid "Input:"
msgstr "输入："

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:553
msgid "Error messages: "
msgstr "错误信息："

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:556
msgid "Program executed without crashing."
msgstr "程序运行正常。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:559
msgid "Program crashed."
msgstr "程序崩溃。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:561
msgid "Program crashed &mdash; "
msgstr "程序崩溃 &mdash;"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:565
msgid "Memory Limit Exceeded"
msgstr "超过内存限制"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:565
msgid "Time Limit Exceeded"
msgstr "超过时限"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:566
msgid "Command exited with non-zero status"
msgstr "具有非零状态的命令退出 "

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:567
msgid "Command terminated by signal"
msgstr "命令被终止"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:567
msgid "Output Limit Exceeded"
msgstr "输出超过限制"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:568
msgid "Invalid Function"
msgstr "无效的函数"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:568
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:593
#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:608
msgid "The grader said:"
msgstr "评分器说："

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:596
msgid "Automatic tests:"
msgstr "自动测试： "

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:638
msgid "Result of grading: "
msgstr "评分结果："

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:679
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:685
msgid "Did not pass tests. Please check details below and try again."
msgstr "没有通过测试。请检查下面的详细信息，然后再试一次。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:702
msgid "You must log in to save data."
msgstr "你必须登录以保存数据。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:703
msgid "Program saved."
msgstr "程序已保存。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:765
#, php-format
msgid "Pybox error: problem hash %s not found. Try reloading the page."
msgstr "Pybox错误：问题 %s 未识别。请尝试重新加载此页面。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:859
#, php-format
msgid "You cannot use %s in this exercise."
msgstr "在此练习中你无法使用 %s。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:871
#, php-format
msgid ""
"You are only allowed to change at most %s characters compared to the "
"original version of the code."
msgstr "在原始代码的基础上，你最多可以改变 %s 个字符。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:876
#, php-format
msgid "You changed %s or more."
msgstr "你更改了 %s 个或更多。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:895
#, php-format
msgid "You changed %s."
msgstr "你改变了 %s。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:907
msgid "Note: ran with user tests."
msgstr "注：运行前别忘了用户测试。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:910
msgid "Note: ran with user inputs."
msgstr "注：运行前别忘了用户输入。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:912
msgid " Click \"Go back to grading\" to switch back."
msgstr "点击“回到评分”切换回来。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:914
msgid " Click \"Hide input box\" to switch back."
msgstr "点击“隐藏输入框”切换回来。"

#: ../wp-plugin/action-submit-code.php:941
#, php-format
msgid "Results for test case %1$s out of %2$s"
msgstr "测试用例的结果：通过 %1$s ，共 %2$s 。"

#: ../wp-plugin/bounce_email_strings.php:3
msgid ""
"Your e-mail to {0} will not be read. If you are replying to ask for follow-"
"up help about a problem, you must use the link in the previous email{1} \n"
"A copy of your e-mail follows."
msgstr ""
"你发送给{0}的电子邮件将不会被读取。如果你在回复求助解决一个后续问题，你必须使"
"用以前电子邮件中的链接 {1} \n"
" \n"
"你电子邮件的副本将会附在下方。"

#: ../wp-plugin/bounce_email_strings.php:4
msgid "CS Circles Bouncer"
msgstr "计算机科学圈回弹"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:18 ../wp-plugin/db-problem-history.php:21
msgid "Did not crash."
msgstr "没有崩溃。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:19 ../wp-plugin/db-problem-history.php:22
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:181
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:229
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:280
#: ../wp-content/lesson_files/graders/anyorder.py:12
#: ../wp-content/lesson_files/graders/pendulum-grader.py:16
#: ../wp-content/lesson_files/graders/trim-lines.py:14
msgid "Correct!"
msgstr "正确！"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:20 ../wp-plugin/db-problem-history.php:23
msgid "Incorrect."
msgstr "不正确。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:21 ../wp-plugin/db-problem-history.php:24
msgid "Internal error."
msgstr "内部错误。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:22 ../wp-plugin/db-entire-history.php:23
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:25
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:26
msgid "Saved."
msgstr "已保存。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:30 ../wp-plugin/db-problem-history.php:29
#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:16
msgid "You must log in to view past submissions."
msgstr "你必须登录才能查看过去的提交。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:41 ../wp-plugin/db-entire-history.php:46
msgid "User number not found."
msgstr "未找到用户帐号。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:48
#, php-format
msgid "User %s does not have you as their guru."
msgstr "用户 %s 没有你作为他们的导师。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:63
#, php-format
msgid "Problem %s is unknown."
msgstr "此问题 %s 未知。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:69 ../wp-plugin/db-entire-history.php:106
msgid "userid"
msgstr "用户id"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:69 ../wp-plugin/db-entire-history.php:120
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:59
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:78
msgid "time &amp; ID"
msgstr "时间 &amp; ID"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:69 ../wp-plugin/db-entire-history.php:110
#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:113 ../wp-plugin/db-mail.php:87
#: ../wp-plugin/db-mail.php:105
msgid "problem"
msgstr "问题"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:70 ../wp-plugin/db-entire-history.php:114
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:59
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:73
msgid "user code"
msgstr "用户代码"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:70 ../wp-plugin/db-entire-history.php:115
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:60
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:75
msgid "user input"
msgstr "用户输入"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:70 ../wp-plugin/db-entire-history.php:117
#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:119
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:60
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:77
msgid "result"
msgstr "结果"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:94
msgid "We do not have record of any submissions."
msgstr "我们没有任何提交的记录。"

#: ../wp-plugin/db-entire-history.php:115
#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:75
#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:241
msgid "n/a"
msgstr "不适用"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:39
msgid "You must log in to view past mail."
msgstr "你必须登录才能浏览过去的邮件。"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:54 ../wp-plugin/db-mail.php:63
#: ../wp-plugin/db-mail.php:70
#, php-format
msgid "%s must be numeric."
msgstr "%s 必须是数字。"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:59
msgid "Access denied."
msgstr "拒绝访问。"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:85 ../wp-plugin/db-mail.php:100
msgid "from"
msgstr "从"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:85 ../wp-plugin/db-mail.php:101
#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:99
msgid "to"
msgstr "到"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:86 ../wp-plugin/db-mail.php:103
msgid "when"
msgstr "当"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:86 ../wp-plugin/db-mail.php:108
msgid "message"
msgstr "信息"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:87 ../wp-plugin/db-mail.php:107
msgid "replied?"
msgstr "已回复？"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:107
msgid "no"
msgstr "否"

#: ../wp-plugin/db-mail.php:107
msgid "yes"
msgstr "是"

#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:18
#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:21
msgid "You must enter a non-empty problem name."
msgstr "您必须输入一个非空的问题名称。"

#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:34
#, php-format
msgid "User number %s not found."
msgstr "用户数字 %s 没有找到。"

#: ../wp-plugin/db-problem-history.php:54
#, php-format
msgid ""
"We do not have record of any submissions from user %1$s for problem %2$s."
msgstr "我们并没有任何用户 %1$s提交的问题 %2$s的记录。"

#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:31
#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:194
#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:29
#, php-format
msgid "Problem %s not found (at least in current language)"
msgstr "找不到的问题%s  (至少在当前语言中)"

#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:71
#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:77
msgid "latest correct"
msgstr "最后修正"

#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:72
#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:78
msgid "last time"
msgstr "上一次"

#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:73
#: ../wp-plugin/db-problem-summary.php:79
msgid "first time"
msgstr "第一次"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:4
msgid "Click to try again."
msgstr "点击以再次尝试。"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:5
msgid ""
"Could not grade program because communication to the server was not "
"possible. Ajax information: "
msgstr "无法给程序打分因为无法连接到服务器。Ajax 信息："

#: ../wp-plugin/js-translation.php:6
msgid "Displaying {from} to {to} of {total} items"
msgstr "显示{from} 到 {to} 共{total}个项目"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:7
msgid "Enter input"
msgstr "键入输入"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:8
msgid "Enter test input"
msgstr "键入测试输入"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:9
msgid "Enter test statements"
msgstr "键入测试语句"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:10
msgid "Error: could not connect to database."
msgstr "错误：无法连接至数据库。"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:11
msgid "Go back to grading"
msgstr "回到评分"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:12
msgid "Hide history"
msgstr "隐藏历史"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:13
msgid "Hide input box"
msgstr "隐藏输入框"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:14 ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:664
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:15
msgid "Incorrect, try again."
msgstr "不正确，请重试。"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:16
msgid "Marking all messages from this student about this problem as answered."
msgstr "标记所有从这个学生发出的关于这个问题的提问为已回答。"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:17 ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:696
msgid "More actions..."
msgstr "更多的动作..."

#: ../wp-plugin/js-translation.php:18
msgid "Page"
msgstr "页"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:19
msgid "Please enter a non-empty message."
msgstr "请输入一条非空白信息"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:20
msgid ""
"Please select a valid recipient for the message. If you are working with a "
"teacher or friend, select them as a guru on your Profile (available within "
"the user menu, in the top right corner of the page)."
msgstr ""
"请为该消息选择一个有效的收件人。如果你正在与一位老师或朋友，请在用户设置选择"
"他们作为你的导师（可在页面右上角的用户菜单中进入）。 "

#: ../wp-plugin/js-translation.php:21 ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:649
msgid "Rich editor"
msgstr "丰富编辑器"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:22 ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:718
msgid "Run program"
msgstr "运行程序"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:23
msgid "Run test"
msgstr "运行测试"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:24
msgid "Running..."
msgstr "运行中..."

#: ../wp-plugin/js-translation.php:25
msgid "Simple editor"
msgstr "简洁编辑器"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:26
msgid ""
"The code box is empty. It should instead contain your best partial solution "
"so far."
msgstr "该代码框是空的。你应该尝试输入你可以想到的任何答案。"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:27
msgid "The database connected but found no data."
msgstr "已连接至数据库但未找到数据。"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:28
msgid ""
"Unable to process 'send message' request. You might have lost your internet "
"connection."
msgstr "无法处理“发送信息”请求。你可能丢失了你的网络连接。"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:29
msgid ""
"Warning: unable to talk to server. Could not set 'completed' status for this "
"problem."
msgstr "注意：不能与服务器沟通。无法给此问题设置“完成”状态。"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:30 ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:54
msgid "You have completed this problem at least once."
msgstr "你已经完成这个问题至少一次"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:31
msgid "Your message was sent."
msgstr "你的信息已发送"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:32
msgid "end of main program"
msgstr "主程序的结尾"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:33
msgid "out of"
msgstr "得自"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:34
msgid "start of tests"
msgstr "开始测试"

#: ../wp-plugin/js-translation.php:35
msgid "timed out!"
msgstr "超时！"

#: ../wp-plugin/plugin-hooks.php:94
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: ../wp-plugin/plugin-new-user-email.php:10
msgid ""
"An account has been created for you on the Computer Science Circles website, "
"with a randomly generated password.\n"
"\n"
"User name: %username%\n"
"Current random password: %password%\n"
"\n"
"Please visit\n"
"%loginurl%\n"
"and change your password to something you will remember. \n"
"Press \"%upprof%\" once you are done.\n"
"\n"
"Thanks from the Computer Science Circles team!\n"
"%siteurl%"
msgstr ""
"计算机科学圈网站已帮你创建了一个带有随机初始密码的帐号。\n"
"\n"
"用户名: %username%\n"
"当前随即密码: %password%\n"
"\n"
"请访问\n"
"%loginurl%\n"
"并更改为你可以记住的密码。 \n"
"当你完成后请按\"%upprof%\" 。\n"
"\n"
"计算机科学圈团队非常感谢你的访问！\n"
"%siteurl%"

#: ../wp-plugin/plugin-new-user-email.php:25
msgid "Computer Science Circles: New account"
msgstr "计算机科学圈：新帐号"

#: ../wp-plugin/plugin-new-user-email.php:31
msgid "Update Profile"
msgstr "更新档案"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:19
#, php-format
msgid "The username %s does not exist."
msgstr "用户名 %s 不存在。"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:22
#, php-format
msgid "%s exists! They are your guru."
msgstr "%s 已存在！他们是你的导师。"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:25
msgid ""
"Enter the username of your guru. After you press <i>Update profile</i> we'll "
"see if they exist."
msgstr ""
"请输入你导师的用户名。在你按下<i>更新档案</i>后，我们会检查他们是否存在。"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:32
msgid "Guru&apos;s <i>Username</i> (blank for none)"
msgstr "导师&apos;s <i>用户名</i> (空白为没有)"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:34
msgid ""
"Any other person with a CS Circles account (such as your teacher) can be "
"your guru. You can ask them direct questions when you get stuck, and they "
"can view your progress."
msgstr ""
"任何人如果有CS圈帐号（例如你的老师）都可以作为你的导师。当你在一些问题卡住"
"时，你可以直接询问他们问题，同时他们也能查看你的进展。"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:40
msgid "Don&apos;t Send Mail Copies"
msgstr "请勿发送邮件副本"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:43
msgid ""
"(default: unchecked) If checked, you will not receive a carbon copy when you "
"send a message."
msgstr "(默认:未勾选) 如果勾选，当你发送消息时你不会收到一份副本。"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:47
msgid "Opt Out of Mass Emails"
msgstr "撤出大量邮件"

#: ../wp-plugin/plugin-profile-options.php:50
msgid ""
"(default: unchecked) If checked, you will not receive announcements from CS "
"Circles. They are pretty infrequent, about once per year."
msgstr ""
"(默认: 未勾选)如果肉选，你将不再会收到计算机科学圈的通告。你每年大约只会收到"
"一份通告。"

#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:167
msgid "me"
msgstr "我"

#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:169
msgid "Asst."
msgstr "助手"

#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:305
#, php-format
msgid "[Too long; only first %1$s out of %2$s characters shown]"
msgstr "过长; 只显示%2$s 个字符中的%1$s  个]"

#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:452
msgid "Return to Computer Science Circles"
msgstr "返回计算机科学圈"

#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:619
msgid "View definition"
msgstr "查看定义"

#: ../wp-plugin/plugin-utilities.php:631
msgid "View page source"
msgstr "查看页面源代码"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:12
msgid "Student ID must be a number."
msgstr "学生ID必须是数字。"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:20
msgid "No such student exists."
msgstr "此学生不存在。"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:23
msgid "Access denied. You may need to log in first."
msgstr "拒绝访问。你可能需要先登录。"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:35
msgid "No such problem exists."
msgstr "此问题不存在。"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:45
msgid "You must login to view the mail page."
msgstr "你必须登录才能查看邮件页面。"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:73
#, php-format
msgid "Mail about %1$s [%3$s] for %2$s"
msgstr "邮件关于 %1$s [%3$s] 为用户 %2$s"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:77
msgid "link to original page"
msgstr "原始页链接"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:82
msgid " has completed this problem."
msgstr "已完成此问题。"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:84
msgid " has not completed this problem."
msgstr "还未完成此问题。"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:87
#, php-format
msgid "Note: this student completed the problem at %s"
msgstr "注: 这个学生在%s 完成了这个问题"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:89
msgid "Click on a message title to toggle the message open or closed."
msgstr "单击某条消息的标题来切换打开或关闭此消息。"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:99
msgid "From"
msgstr "从"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:100
msgid "(newest)"
msgstr "(最新)"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:101
msgid "(oldest)"
msgstr "(最以前)"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:103
msgid "Quote/<br/>Reply"
msgstr "引用/<br/>回复"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:112
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:538
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:545
msgid "Send a question by e-mail to: "
msgstr "用邮件发送一个问题至："

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:115
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:540
msgid "My guru"
msgstr "我的导师"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:122
msgid "(No guru is specified)"
msgstr "(未指定导师)"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:130
msgid "Type here to send a reply about this problem"
msgstr "请输入关于此问题的回复"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:136
msgid "Just mark as read without replying"
msgstr "只标记为已读并不回复"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:138
msgid "Send this message!"
msgstr "发送这条信息！"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:146
#, php-format
msgid "%s's progress page (new window)"
msgstr "%s的进展页(新窗口)"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:150
msgid "Problem description for"
msgstr "以下问题的描述"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:156
#, php-format
msgid "%1$s's submissions for %2$s"
msgstr "%1$s的提交为了 %2$s"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:158
#, php-format
msgid "My previous submissions for %s"
msgstr "我以前为了%s 的所有提交"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:162
#, php-format
msgid "My other messages about %s"
msgstr "我其他关于%s 的消息"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:165
msgid "My messages for other programs"
msgstr "我关于其他程序的消息"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:166
#, php-format
msgid "Messages to/from %s for other problems"
msgstr "消息 从/至 %s 的关于其他的问题"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:172
#, php-format
msgid "All messages ever about %s's work"
msgstr "所有有关%s的作业的消息"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:175
msgid "All messages ever to or from me"
msgstr "所有关于我的消息"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:202
#, php-format
msgid "View mail with one of your students? (you have %s)"
msgstr "与你的学生一起查看邮件? (你有 %s)"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:204
msgid "Me"
msgstr "我"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:222
msgid "View mail for another problem?"
msgstr "查看另一个问题的邮件？"

#: ../wp-plugin/shortcode-mailpage.php:231
#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:66
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:9
msgid "You must login to view your user page."
msgstr "你必须登录才能查看你的用户页面。"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:36
#, php-format
msgid "View one of your students? (you have %s)"
msgstr "查看你其中的一个学生? (你有 %s)"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:38
msgid "Show only me"
msgstr "只显示我"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:39
msgid "Summary of all my students"
msgstr "我所有学生的摘要"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:55
msgid "Just show submissions for one problem?"
msgstr "只显示一个问题的提交？"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:57
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:58
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:89
msgid "User id must be numeric."
msgstr "用户ID必须是数字。"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:93
#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:97
msgid "Invalid user id."
msgstr "无效的用户ID。"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:101
#, php-format
msgid "Now viewing %s for "
msgstr "现在正查看%s 为"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:104
#, php-format
msgid "Now viewing %s for all of your students"
msgstr "为你所有的学生查看%s"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:117
#, php-format
msgid "Solutions by my students for %s"
msgstr "我学生为 %s 的答案"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:129
msgid "Submitted code"
msgstr "已提交的代码"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:130
#, php-format
msgid "Submitted code for %s"
msgstr "%s 的已提交代码"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:142
msgid "Latest problems completed"
msgstr "最近完成的问题"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:221
msgid "List of all problems"
msgstr "所有问题的列表"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:222
msgid "(with #completed)"
msgstr "(有 #个已完成)"

#: ../wp-plugin/shortcode-my-progress.php:222
msgid "(with #submissions)"
msgstr "(有 #份提交)"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:36
#, php-format
msgid "Internal error, details below; please <a href='%s'>contact staff</a>."
msgstr "内部错误，以下是详细内容，请<a href='%s'>联系工作人员</a>。"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:36
msgid "Timestamp:"
msgstr "时间戳："

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:56
msgid "You have not yet completed this problem."
msgstr "你还没有完成这个问题。"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:166
msgid "Short Answer Exercise"
msgstr "简答练习"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:169
msgid "Your answer"
msgstr "你的答案"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:170
msgid "enter a number"
msgstr "输入一个数"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:178
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:226
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:275
msgid "Check answer"
msgstr "检查答案"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:210
msgid "Multiple Choice Exercise"
msgstr "选择题练习"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:214
msgid "Your choice:"
msgstr "你的选择："

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:214
msgid "Select one"
msgstr "请选择一个"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:265
#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:515
msgid "Scramble Exercise"
msgstr "综合练习"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:511
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:515
msgid "Coding Exercise"
msgstr "编程练习"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:529
msgid "You need to create an account and log in to ask a question."
msgstr "你需要创建一个账号并登录才能问一个问题。"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:548
msgid "(No guru specified in your profile)"
msgstr "(你的档案中未指定导师)"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:552
msgid ""
"Enter text for the message below. <i>Be sure to explain where you're stuck "
"and what you've tried so far. Your partial solution code will be "
"automatically included with the message.</i>"
msgstr ""
"输入以下信息。<i>请解释你在哪处碰到问题以及你到现在所做的尝试。你已完成的代码"
"部分将会自动包含在消息中</i>"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:554
msgid "Send this message"
msgstr "发送这条信息"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:555
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:574
msgid "# delete this comment and enter your code here"
msgstr "# 删除这条注释并在此输入你的代码"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:626
msgid ""
"Enter testing statements like <tt>print(myfunction(\"test argument\"))</tt> "
"below."
msgstr ""
"在下方输入测试语句，例如 <tt>print(myfunction(\"test argument\"))</tt> 。"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:629
msgid "You may enter input for the program in the box below."
msgstr "你可以在下面的框中输入程序的输入。"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:655
msgid "Open in console"
msgstr "在控制台中打开"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:658
msgid "Visualize"
msgstr "显示"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:672
msgid "Reset code to default"
msgstr "重置代码至默认"

#: ../wp-plugin/shortcodes-exercises.php:677
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../wp-plugin/shortcodes-misc.php:21
#, php-format
msgid ""
"New around here? Read <a %1$s>Using this Website</a>. You can also <a "
"%2$s>click here to create an account or log in</a>."
msgstr ""
"刚来到这里？ 阅读 <a %1$s>怎样使用本网站</a>。你也可以 <a %2$s>点击这里来创建"
"一个账户或登录</a>。"

#: ../wp-plugin/shortcodes-misc.php:99
msgid "Edit my profile"
msgstr "编辑我的档案"

#: ../wp-plugin/shortcodes-misc.php:100
msgid "Log out now"
msgstr "立刻登出"

#: ../wp-plugin/shortcodes-misc.php:103
msgid "Log in or create a new account"
msgstr "登录或创建一个新帐户"

#: ../wp-theme/404.php:19
msgid "Error 404. Not enough internets."
msgstr "错误404，没有足够的网络。"

#: ../wp-theme/404.php:24
#, php-format
msgid "We cannot find anything at the address %s"
msgstr "我们无法在该地址 %s 找到任何内容"

#: ../wp-theme/404.php:25
#, php-format
msgid ""
"Try a different address, a search, or <a %1$s>contact us</a> if the website "
"sent you here via a broken link."
msgstr ""
"如果网站发送给你无法正常工作的链接，请尝试不同的地址，搜索，或<a %1$s>联系我"
"们</a> 。"

#: ../wp-theme/footer.php:34
#, php-format
msgid ""
"Computer Science Circles is a free service of the <a %1$s>Centre for "
"Education in Mathematics and Computing</a> at the <a %2$s>University of "
"Waterloo</a>. <br> Total number of exercises completed by all users: %3$s"
msgstr ""
"计算机科学圈是<a %2$s>滑铁卢大学</a><a %1$s>数学与计算机教育中心</a>的一项免"
"费服务。<br> 累计所有用户完成的总练习数: %3$s"

#: ../wp-theme/footer.php:37
msgid "CEMC"
msgstr "数学与计算机教育中心"

#: ../wp-theme/footer.php:38
msgid "University of Waterloo, MC 5104"
msgstr "University of Waterloo, MC 5104"

#: ../wp-theme/footer.php:39
msgid "200 University Avenue West"
msgstr "200 University Avenue West"

#: ../wp-theme/footer.php:40
msgid "Waterloo, Ontario, Canada N2L 3G1"
msgstr "Waterloo, Ontario, Canada N2L 3G1"

#: ../wp-theme/footer.php:41
msgid "Phone: 519 888 4808"
msgstr "电话: 519 888 4808"

#: ../wp-theme/footer.php:43
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: ../wp-theme/footer-prevnext.php:45
msgid "(goes to top of current page)"
msgstr "（移动至当前页面的顶部）"

#: ../wp-theme/footer-prevnext.php:48
msgid "Next"
msgstr "下一课"

#: ../wp-theme/functions.php:139
msgid "Computer Science Circles"
msgstr "计算机科学圈"

#: ../wp-theme/functions.php:140
msgid "Log In or Create Account"
msgstr "登录或创建新帐户"

#: ../wp-theme/functions.php:149
msgid "Create a new account"
msgstr "创建新帐号"

#: ../wp-theme/functions.php:176
msgid "My Progress"
msgstr "我的进度"

#: ../wp-theme/functions.php:178
msgid "Mail"
msgstr "邮编"

#: ../wp-theme/functions.php:179
msgid "Console (new window)"
msgstr "控制台 (新窗口)"

#: ../wp-theme/functions.php:180
msgid "Visualizer (new window)"
msgstr "可视化工具 (新窗口)"

#: ../wp-theme/functions.php:181
msgid "Resources (new window)"
msgstr "资源 (新窗口)"

#: ../wp-theme/functions.php:182
msgid "Contact Us (new window)"
msgstr "联系我们 (新窗口)"

#: ../wp-theme/functions.php:186
msgid "scroll to top"
msgstr "滚动到顶部"

#: ../wp-theme/functions.php:210
msgid "goto oldest unanswered mail"
msgstr "转到最久以前未答复的邮件"

#: ../wp-theme/functions.php:264
msgid "Filter Listed Pages"
msgstr "筛选列出的网页"

#: ../wp-theme/functions.php:310
msgid "<p>Create free account / login</p><p>to save your progress</p>"
msgstr "<p>创建免费帐号或者登录</p><p>来保存你的进度</p>"

#: ../wp-theme/functions.php:329
#, php-format
msgid "%s's menu"
msgstr "%s的菜单"

#: ../wp-theme/header.php:103
msgid "wordmark-uw.gif"
msgstr "wordmark-uw.gif"

#: ../wp-theme/header.php:104
msgid "wordmark-cemc.png"
msgstr "wordmark-cemi.png"

#: ../wp-theme/header.php:110
msgid "Click here for the original site"
msgstr "点击查看原网站"

#: ../wp-theme/header.php:131
msgid "/themes/pybox2011childTheme/images/header.jpg"
msgstr "/themes/pybox2011childTheme/images/header.jpg"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:8
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:8
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:8
msgid "Floating Point Number"
msgstr "浮点数"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:9
msgid "Function Type"
msgstr "函数类型"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:10
msgid "Boolean"
msgstr "布尔"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:10
msgid "\"None\" Type"
msgstr "“无”类型"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:10
msgid "Range Type"
msgstr "范围类型"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:11
msgid "List"
msgstr "列表"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:11
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:11
msgid "Tuple"
msgstr "数组"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:32
msgid "a function "
msgstr "一个函数 "

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:34
msgid " equal to "
msgstr "等于 "

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:50
msgid " and "
msgstr "和 "

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:52
msgid ", and "
msgstr ", 和 "

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:54
msgid "We defined "
msgstr "我们定义了 "

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:68 ../python3jail/static/_GRADER.py:92
msgid "Error: {0} has wrong type {1}, expected {2}"
msgstr "错误： {0}有错误的类型{1}，预期类型为{2}"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:73 ../python3jail/static/_GRADER.py:112
msgid "Error: {0} has wrong value {1}, expected {2}"
msgstr "错误： {0}有错误的值{1} ，预期值为{2}"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:77
msgid "its value is correct!"
msgstr "它的值是正确的！"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:83 ../python3jail/static/_GRADER.py:88
msgid "finished!"
msgstr "完成！"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:85
msgid "value "
msgstr "值 "

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:90
msgid "finished! (returned a value {} but did not need to return anything)"
msgstr "完成了！ （返回了一个值{} ，但并不需要返回任何东西）"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:98
msgid "Error: list {0} has wrong length {1}, expected {2}"
msgstr "错误：列表{0}有错误的长度{1} ，预期长度为{2}"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:108 ../python3jail/static/_GRADER.py:110
msgid " its value {} is correct!"
msgstr " 它的值 {} 是正确的！"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:130 ../python3jail/static/_GRADER.py:144
msgid "Running {} &hellip;"
msgstr "运行 {} &hellip;"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:136
msgid "Error: function {} not defined"
msgstr "错误：函数 {} 没有被定义"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:139
msgid "Error: {0} should be defined as a function, but found type {1}"
msgstr "错误: {0} 应该被定义为一个函数，但却为 {1} 类型"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:158
msgid ""
"Your output is incorrect, but just barely. Whitespace characters (space, "
"newline, tab) are either missing, or extra ones are present."
msgstr "你的输出有一些小错误。 空白字符（空格，换行，制表符）可能缺失或过多。"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:160
msgid "Your output is not correct."
msgstr "你的输出不正确。"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:203
msgid "Checking {} &hellip; "
msgstr "检视 {} &hellip; "

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:207
msgid "Error: variable {} not defined"
msgstr "错误： 变量 {} 没有被定义"

#: ../python3jail/static/_GRADER.py:212
msgid "Setting {0} to {1}"
msgstr "把 {0} 设置为 {1}"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/15b.degrees.py:3
msgid "Error: Your output should consist of exactly 1 line."
msgstr "错误：你的输出应该正好只有1行。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/15b.degrees.py:6
msgid "Error: Your output should not contain any spaces."
msgstr "错误：你的输出应该不包含任何空格。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/15b.degrees.py:8
msgid "Error: The last character of your output is wrong."
msgstr "错误：你的输出的最后一个字符是错误的。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/15b.degrees.py:10
msgid "Error: Could not interpret {} as a float."
msgstr "错误：无法将{}译为float。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/15b.degrees.py:13
msgid "Error: Numbers are different."
msgstr "错误： 数值不相同。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/anyorder.py:7
msgid "Line {}: too many copies of '{}'"
msgstr "行 {}: 太多 '{}' 的复制"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/anyorder.py:8
msgid "Line {}: not a correct output line: '{}'"
msgstr "行 {}: 并不是一行正确的输出: '{}'"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/anyorder.py:11
msgid "Missing at least one line of output: '{}'"
msgstr "缺少至少一行输出: '{}'"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/pendulum-grader.py:6
#: ../wp-content/lesson_files/graders/real-per-line.py:5
#: ../wp-content/lesson_files/graders/trim-lines.py:4
msgid "Not enough lines of output: {0} expected, {1} found"
msgstr "没有足够的输出行: {0} 预期, {1} 找到"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/pendulum-grader.py:9
#: ../wp-content/lesson_files/graders/real-per-line.py:8
msgid "Error: Output line {0} '{1}' was not a number"
msgstr "错误: 输出行 {0} '{1}' 不是一个数值"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/pendulum-grader.py:11
#: ../wp-content/lesson_files/graders/real-per-line.py:10
msgid "Output line {0}, value {1}, did not match expected value {2}"
msgstr "输出行 {0}, 值 {1}, 没有匹配预期值 {2}"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/pendulum-grader.py:14
#: ../wp-content/lesson_files/graders/real-per-line.py:13
#: ../wp-content/lesson_files/graders/trim-lines.py:12
msgid "Too many lines of output: {0} expected, {1} found"
msgstr "输出行太多： 预期{0} , 找到 {1}"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/pendulum-grader.py:16
msgid "Here is the plot of the output:"
msgstr "这里是输出的情况："

#: ../wp-content/lesson_files/graders/trim-lines.py:7
msgid "Error: output line {0} {1} did not match expected line {2}"
msgstr "错误: 输出行 {0} {1} 没有匹配应输出的代码行 {2}"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/warmup.py:7
msgid "Your program produced no output. Please try again."
msgstr "你的程序没有产生输出。请再试一次。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/warmup.py:9
msgid "Your program produced too many lines of output. Please try again."
msgstr "你的程序产生的输出行数太多。请再试一次。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/warmup.py:11
msgid "Your program produced too few lines of output. Please try again."
msgstr "你的程序产生的输出行数太少。请再试一次。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/warmup.py:13
msgid "Exactly correct, good job!"
msgstr "完全正确，干的不错！"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/warmup.py:15
msgid "Almost correct but ensure you correctly use upper and lower case."
msgstr "几乎正确的，但请确保你正确使用了大小写。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/warmup.py:17
msgid "Almost correct but ensure you correctly use punctuation and spacing."
msgstr "几乎正确的，但请保证你已正确使用了标点符号和空格。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/warmup.py:19
msgid ""
"Partially correct; ensure upper/lower case, punctuation, and spacing are "
"correct."
msgstr "部分正确的;请确保大/小写​​，标点和间距是正确的。"

#: ../wp-content/lesson_files/graders/warmup.py:21
msgid "Incorrect answer, please try again."
msgstr "错误答案，请再次尝试。"

#~ msgid "Original lesson page containing %s (new window)"
#~ msgstr "Page de la leçon originale contenant %s (nouvelle fenêtre)"

#~ msgid "Reload with a different view? (you have %s students)"
#~ msgstr "Recharger avec un point de vue différent ? (Vous avez %s élèves)"

#~ msgid "Select different user?"
#~ msgstr "Sélectionnez autre utilisateur ?"

#~ msgid "Mail for which problem?"
#~ msgstr "Messages pour quel problème ?"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "Aperçu"

#~ msgid "Show all visible"
#~ msgstr "Voir toutes visibles"

#~ msgid "Your program produced no output."
#~ msgstr "Votre programme n'a donne rien de sortie."

#~ msgid ""
#~ "Your program produced more than one line of output.\n"
#~ "It should print exactly one line."
#~ msgstr ""
#~ "Votre programme a produit plus d'une ligne de production.\n"
#~ " Il doit sortir exactement une ligne."

#~ msgid "In this test case we set"
#~ msgstr "Dans ce cas test, nous avons mis"

#~ msgid "Your program printed "
#~ msgstr "Votre programme imprimé "

#~ msgid "Your answer is correct!"
#~ msgstr "Votre réponse est correcte !"

#~ msgid "The correct answer is "
#~ msgstr "La bonne réponse est "

#~ msgid "\"CS Circles Bouncer\" <bounces@cscircles.cemc.uwaterloo.ca>"
#~ msgstr ""
#~ "\"Rebondeur Cercles informatiques\" <bounces@cscircles.cemc.uwaterloo.ca>"

#~ msgid "Computer Science Circles, powered by WordPress"
#~ msgstr "Cercles informatiques, propulsé par WordPress"

#~ msgid "click and type to search website"
#~ msgstr "cliquez et tapez pour rechercher"

#~ msgid "How do you want your name displayed?"
#~ msgstr "Comment voulez-vous votre nom affiché ?"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "Changer mon mot de passe"

#~ msgid "Hi, %s!"
#~ msgstr "Salut, %s !"

#~ msgid "THIS IS A COPY of a message you sent to the CS Circles Assistant."
#~ msgstr ""
#~ "VOICI UNE COPIE d'un message que vous avez envoyé au assistant aux "
#~ "Cercles informatiques"